# Модуль скидок для интернет-магазина

Есть продукты A, B, C, D, E, F, G, H, I, J, K, L, M.... Каждый продукт стоит определенную сумму.
Есть набор правил расчета итоговой суммы:
Если одновременно выбраны А и B, то их суммарная стоимость уменьшается на 10% (для каждой пары А и B)
Если одновременно выбраны D и E, то их суммарная стоимость уменьшается на 5% (для каждой пары D и E)
Если одновременно выбраны E,F,G, то их суммарная стоимость уменьшается на 5% (для каждой тройки E,F,G)
Если одновременно выбраны А и один из [K,L,M], то стоимость выбранного продукта уменьшается на 5%
Если пользователь выбрал одновременно 3 продукта, он получает скидку 5% от суммы заказа
Если пользователь выбрал одновременно 4 продукта, он получает скидку 10% от сумм	ы заказа
Если пользователь выбрал одновременно 5 продуктов, он получает скидку 20% от суммы заказа
Описанные скидки 5,6,7 не суммируются, применяется только одна из них
Продукты A и C не участвуют в скидках 5,6,7
Каждый товар может участвовать только в одной скидке. Скидки применяются последовательно в порядке описанном выше
….

Правила могут добавляться, изменяться, удаляться. 

Необходимо написать программу на любом языке с использованием ООП которая имея на входе набор продуктов (один продукт может встречаться несколько раз) рассчитывала суммарную их стоимость. Т.е. имитировать применения модуля скидок в интернет-магазине.

Программу необходимо написать максимально просто и максимально гибко.

Все параметры задаются в программе статически (пользовательский ввод обрабатывать не нужно). 

Модуль скидок будет использоваться сторонними разработчиками для внедрения в свои  интернет-магазины. 

Вы как разработчик будете выпускать новые релизы, а сторонние разработчики будут обновлять библиотеку через менеджер пакетов. 

Проект залить с комитами в публичный репозиторий (ГитХаб, Битбакет).

Оформить как подобается. Указать чистое затраченное время:
Обдумывание
Кодирование
Тестирование и фиксинг
Оформление и рефакторинг
================================================================

Запахи кода
https://refactoring.guru/ru/smells/smells


Проблема инициализации объектов в ООП приложениях на PHP. Поиск решения при помощи шаблонов Registry, Factory Method, Service Locator и Dependency Injection
http://habrahabr.ru/post/183658/


Результат:
Время на разработку примерно 4 часа
